抗爭者將軍澳堵路 便衣防暴湧出帶走3人

網民今日發起「大三罷.黎明行動」，其中將軍澳寶康路有約10名男女抗爭者，將大型垃圾桶及沙發等推出馬路堵塞，但隨即被監視的便衣警員發現，「吹雞」召來近30名防暴警拉人，最終兩男一女被帶走。

【抗暴26周】抗爭者將軍澳堵路 便衣防暴湧出帶走3人

屌...有伏兵

講咗唔好再玩呢個戇鳩行動啦，而家係預約被補呀，屌你哋，黎明行動？訓啦柒頭

無搵人睇水有冇便衣警甴

狗扮左人

耳機是共通點

不停叫人去玩黎明行動其實佢係唔係警犬嚟㗎 ？不停要手足送頭犧牲 ，我懷疑佢係鬼囉